結婚三年幾，發現俾人帶綠帽

今日俾老婆send message話要離婚，好sad

po上嚟

見你咁慘 都唔撚想屌你
自己拿拿聲講/放出黎啦

層樓轉老母名未

老婆對奶嗎？咩cup?

詳細

巴打 發生咩事 可唔可以詳細講下

入去睇下一個勵志故事

其實件事都係嗰種劇情：老婆有個富二代基佬朋友住北京（佢個Parter係一個我地很熟嘅舊同事，但已經仙游，留下兩個人工生殖嘅細路），我老婆久唔久會上去探佢另一個北京住嘅女閨蜜，順便探下呢兩個細路；
直到上年十二月嗰次去完北京開始佢返黎之後個人開始變，我無意中發現佢個微訊開始加左聲紋密碼，個人開始對我冷淡左，我約佢食飯開始避我，夜晚佢返黎冲完涼就關房門訓響床道玩電話（我有次入去同佢傾計佢馬上反轉電話唔俾我睇之後係咁叫我沖涼），如是者佢慢慢個個月都要上北京，跟著Apple a/c,電話都全部改哂密碼
其實呢兩個月feel到有唔妥我都盡力對佢更好，放假推哂朋友應酬，諗住收工接佢食飯；生日送左部新電話俾佢（一諗起佢用我送俾佢部電話用黎同嗰個奸夫偷情個心真係好痛），聖誕送headphone,apple watch,早幾日情人節已經送定部dyson風筒，但係结果都係咁

上個禮拜佢去完北京，留左響香港四日之後又話同佢表妺去東京（呢次應該真係同表妺去），尋日我一訓醒就收到佢Message話要我地離婚
其實覺得好可惜同佢一齊到依家14年，中間有啲爭吵難免，但係估唔到我咩都無做過兩個月自己老婆就咁快變成咁

真係覺得好心痛

女人真係好恐怖 我明 但無樓主一齊咁耐

2個月都唔及14年

應該錢作怪

尋晚發夢見到佢早左返黎，我捉住佢對手，佢同我講‘老公，我無事啦’，之後對返我笑
呢個夢我真係唔想醒

對女人好冇用㗎 佢哋雞 貪得無厭

有冇小朋友

絕對係

有錢基佬朋友?
你咁都信....

加油

但係時候醒了

沒有，好在之前諗清楚

變左心冇得救，錢銀既野要搞清楚，唔需要太好人

萬幸未有小朋友

呢樣我可以confirm條友係基的，不過之後係咪變左雙性戀/或者介紹左佢啲朋友俾我老婆就唔知了
不過肯定係響北京出事了

我一定唔會俾老婆一個人外遊。就算唔係有第三者，都好易約炮

其實咁多年佢用開啲電話都係我送俾佢
我份工返shift的，我承認返工時間確實有問題，但係平時都盡量有message聯絡/電話，放假我都會拎黎陪佢

由你老婆可以掉底你一人去玩去外遊，就知佢係唔尊重你。

祝佢晚景淒涼

記得好馬不吃回頭草就得

你唔比層樓係聯名/女人買？

係我同老婆聯名買的，未供完

哦

好撚慘

你一個供？

你老婆大陸人?

雖然佢直到依家都未認出䡄，但係佢今年都已經35，我估條奸夫只係想引佢過去北京做契家婆睇住佢兩件細路（未出事前我老婆同我講過個奸夫想請佢辭左香港份工俾二萬蚊人仔一個月照顧佢啲细路三個月（當時我阻止左），之後又話介紹佢做明星PR,每個月有成四萬蚊人仔，最後我都反對佢去），我老婆本身脾氣好大好易發脾氣，老實我覺得就算佢真係走左過去個奸夫都未必頂得佢順

係，買左十年左右，我自己一個人供的

臭雞一隻

綠完之後仲要比佢拎左一半業權樓主好慘

依家呢一刻我仲好愛我老婆，盡可能我都唔想離婚，我覆返佢咁大件事係咪應該好好坐底傾而唔係send 個message就算
我等佢19號返黎打算好好同佢傾

就算返黎都咪撚要啦
呢d臭雞

所以女人唔到80歲都唔好俾飽飯佢食係啱的，依家你老婆飽暖思淫慾

香港人

你老婆好淫？有冇圖？

諗起老婆比人射到成西精

好撚淫
話唔埋你打比你老婆都扑緊野
仲話冇事

如果有留供款證明，係男方供晒，佢有機會分唔到，留唔到個人都留返啲錢傍下身喇，佢走得就唔好心軟仲益埋佢，男人要搵過第2個唔難

師兄你谷精上腦？

你送Chanel hermes就話啫

佢send得message同你講離婚，即係落左決定，離婚你估玩泥沙傾兩句佢就會心甘情願返黎? 比你傾掂佢都唔係真心想留低，你地唔會開心，要醒下喇

去到禁既地步都仲係送dyson

佢同你一人供一半？

Send 楊思琦張相比佢睇下

我自己供的，做左自動轉赈個個月轉去扣數戶口

講到你老婆咁易受誘惑影響
咁落街買個餸都可以俾個豬肉佬溝走啦

就係唔易受誘惑都要睇咁實，所以易受誘惑既根本娶唔過

最近d女人派帽

你老婆好行唔送啦!
祝樓主可以搵到第二個

仆街了 你老婆離婚無成本 仲有一半產權
做男人一定要食住自己女人架 唉

啲港女仲話得大陸妹先會咁樣比帽人帶，港女咪又係一樣

樓主要表現得灑脫啲
喺呢啲情況唔好唔拖唔水
如果唔係就好容易有位畀人食住
既然佢都綠得你
佢就唔使同你講咩人情道義
小心佢離婚之餘，仲要分你身家
畀佢知道你十五十六的話
佢一定會食住你

坦白講一隻手掌拍唔響
係咪之前相處都有少少問題？
佢講得話離應該落左決定
Ching你有定心理準備

證明佢出軌，唔比佢分身家，臭雞

保護自己財產，瀟灑簽紙把啦

離婚咁大件事都喺msg講就算

點解樓主係咁打簡體字都無人屌

你要小心 女人好古惑
唔好打佢 唔好煩佢 唔好比佢有理由話你用暴力之類
老婆跟人走左 你更加要保護好自己

最緊要除得快 咁都忍到？

你柒夠未？

搵我？

法庭跟本唔會點理層樓係邊個供，唔通男方人工要晒黎供樓，女方人工要黎比晒其他家庭開資，最後兩個人離婚，女方就分唔到層樓？

一蚊都唔好再付出
佢要就一巴車埋去， 問佢： 係咪想要啊？ 有無錢買？ 無錢就唔好諗住要

話唔定佢老婆忍足佢十年。

take care樓主
而家會接受唔到唔捨得分開
之後就會接受到

忍咁耐
咁結婚做咩

結左唔想離囉。唔想變囉。習慣。
你唔想離就自然諗到理由。

唔怪得覺得樓主講野怪怪地, 原來係大陸仔

富你老母二代
唔講二世祖
叫有錢仔唔好？

無藉口俾班child登仔話大陸人點點點
直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦

頂住啊巴打
人生仲係好美好
佢唔識珍惜你係佢既損失
以後一定會遇到岩既人架

依啲女人唔要得 早走早著

兩萬人仔就去北京掉低個老公? 果陣已經知有問題啦
唔好話馬後炮
根本果個位都唔懷疑先on9

可能好緊火

會不會太sad

笑左

不如你問下佢身邊啲人知唔知發生咩事仲好啦

所以話結婚係咪應該真係洗咁多錢
洗完一大筆結埋婚都未必留得住個女人

咪就係
一打 好行唔送

轉移資產 拖離分期

女人前既相 卜野既片擺上網

帽唔怕戴 最緊要攬炒

竟然打殘體無人屌

不如學術討論點幫樓主保住樓

岩岩都被人帽左
睇撚住條女同人扑野
好似睇緊av咁
我好撚開心同
屌你黎民一定話說明文

樓主加油

屌你好似剌激d
我最多望住條女係公園同人攬

睇字都痛

樓主俾啲骨氣啦
隻臭雞俾隻支那狗瘋狂無套中出緊呀 唔係咁都忍到呀

你老婆比個gay 佬屌就快d 甩身算啦，分分鐘有愛滋，所以話d gay 佬真係害人不淺

其實如果有証據女方出軌，咁重分唔分到男方身家？

又閨蜜又成日返大陸
一睇就知娶大陸妹出事

師兄睇字都覺得傷心 緣份總有盡頭，希望你快啲振作

Dyson 風筒都唔係出咗好耐姐

記住攞通姦證據，咁就一毫子都唔駛俾佢

你應該覆佢一個字「好」，完全唔俾佢睇穿你心思
咁佢反而會心大心細

又畀人分一半身家

屌，換撚咗一把鎖先再講啦

屌你又捉姦

但如果係樓主供既
條八婆一個仙都冇出過
係有得打喎
但除左樓主所講佢自己月供樓做autopay之外
有冇野證明到條八婆冇幫手出過錢
例如 佢有冇轉錢落你戶口？

佢又未知樓主知佢有婚外情，答個好字如果變左心既真係可以唔會再問直接搞

香港真係多臭閪，全部天生賣西，劣根性

復仇

老實講
有時唔係送野就代表對女人好

即係姦夫係個基佬朋友個partner
佢老婆死咗想要你老婆想去湊仔

搵私家偵探影鳩條八婆勾佬罪證可能唔駛分俾佢喎，呢d賤人，俾我寧願射落海都唔益佢啦，都唔知係咪一早計劃定

巴打加油，對自己好d

我岩岩情人節分手，拍左六年，婚都求埋

你老婆脾氣咁大 仲出埋軌樓主都仲想留住老婆 睇黎你老婆真係有一手

你老婆係大陸人？

認咗咪拎唔到你筆贍養費囉傻豬..

對你好 無人稀罕我好

佢send個message嚟就想結束, 證明佢已經唔再重視呢段關係
係會心痛, 但係唔好心軟

利申：我同老婆都係100%香港人

姦夫唔係奸父

14年都話走就走 好無血性

巴打頂住 清醒下個頭腦 依家最緊要保護財產 唔係日後你實後悔

咁就打好啲字啦屌你

等樓主update

feel到巴打好痛

睇到都好痛
希望你快啲走出陰霾
重新上路吧

唔好咁啦， 我明架。
有o的野，見得多，睇得多真係要學會處理同放低。 經濟上壓力唔大的話，溝過個隨時有更好生活。唯一係離就離盡量傾掂數唔好分身家，當然對方真係要開戰，就盡快轉移資產。
其實你而家冇時間你傷心，一定要盡快搞掂o的錢銀同財產野，地下有地下方法，人已去無謂留，但輸唔好輸埋鬥志，一定要識為自己打算，男人越大錢最緊要。女人？！ 係我眼中，好o既係好彩，九唔搭八先係正常，至於中伏要搞到周身屎o既，其實大把。

咁都算好彩了。
btw , 心可以慢慢傷，轉移資產係最急。
唔係到時人財兩失。

我都係中港生意佬，你如果自己本身唔係兩邊走，或有一定o既人際同資源，係咁放個女人自己去，可以話係死撚硬的。如果佢本身係個邊人就更難控制。
唔好話北京咁多吸引，其他大城市都一樣死。

由其聽你講o既行為模式都係很一般o既港男思維，你唔會夠大陸佬玩的，佢地能掉動o既流動資源比你大很多。

其實我自己都要面對好多問題，雖然家庭還健在，但唔代表冇事。 我已經算係兩地生活非常深入o既上一代港佬，對於兩地文化上同好多屎忽野都非常熟練，只可以說還能控制，但絕不是太平。

e種女人要激情要新鮮感做人做得耐你又比唔到特別感覺佢咪走囉長年累月嘅感情對佢黎講可有少少份量 但都比唔上新鮮感

今時今日已經無分別香港女人比內地有錢佬包出唔出奇

連登仔成日話香港d女好過大陸。。我覺得又咪咁。。我之前試過追條女。。追到手先知條女結左婚，仲要岩岩結。。屌你老母。。

有一次就有第二次⋯⋯

快啲搵私家偵探捉姦呀
留得層樓在 哪怕冇女溝

唔係唔同情你
但你打簡體做乜

最近好多綠帽事件

如果有層樓就加屋企人名甚至轉名先

得罪一句 如果你老婆既奸夫係果個有錢基佬 咁就算第二日你老婆想回心轉意返番黎你身邊
你真係咪鬼制
大陸既基佬淫亂到 你諗下一個俾人玩到污糟晒既人再去玩你老婆
再加上大陸基佬個個都咁仇女 似係見你老婆家庭幸福（我假設你地係外人既眼光中係咁）想玩鳩你老婆
帶番屋企 趁你老婆係上面孤身寡人三唔識七又眾叛親離咁淨係可以係佢屋企到日日做奴隸照顧哂佢地父子三人
然後個基佬就日日出面開淫p 得閒無事又家暴下你老婆 反正上面啲公安又唔理 到時真係

我之前都因為女朋友戴帽 都好Sad
向前看啦

佢老婆咁撚鍾意返大陸
心態上做咗大陸人啦

樓豬好橙 係男人就一定撐你

依啲咁嘅女人，正中臭系港女

大陸女人?

有無諗過 個男人唔係喺北京？一早已經喺香港出左事 帶左帽呢？
同埋跟本唔係果個基佬呢？
去北京呢次只係導火線

接受現實吧

收皮啦 支那狗 抵你比人帽

用自己送既電話黎俾人用去偷情， 嗰種心情我都經歷過， 係好難受

21歲到35歲
佢都幾勇 個人幾無情
記得唔好比多佢

港女
貼錢買爛壽

會唔會掉轉左
14年唔及2個月

即係有帽都唔想除？

你老婆係咪有J??

突破盲點 呢到你心水最清

女人變左心真係仲絕過男人
男人都會念舊情,會心軟
女人真係可以頭也不會咁走左去
我ex一齊左8年,話變心就變心
block鳩晒我,原全唔俾機會你

加油啦巴打打

比你又咪係浪費時間 要改一早改撚左啦

咪打簡體字呀屌你

仲要用埋啲大陸用語 又閨蜜 又富二代

唉係慘既

我老婆久唔久會上去探佢另一個北京住嘅女閨蜜
通常都係北京搵鴨仔啦

唔抵可憐